飲吃台已死，L佛條肥鳩又帶條女去酒店仆嘢但冇人講。。。

樓主pr

慘無人理

請問帶女上酒店扑野有咩問題呢

我幾時話有問題？

冇問題有咩好講？

冇問題就唔講得？

有咩值得講?
無人講就飲食台已死咁
你人生得呢條友呀?

冇問題咁你想講乜嘢

你講嘅所有嘢都係有問題先講？

L佛仆嘢

L佛

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓主今朝痾尿竟然冇人講

hello Carman

人地結左婚老婆嚟

呀kit對腳都幾正